[glock彈殼代表d咩］推到警察承認，一定追究！！

呢粒彈殼唔係平時警察用開既左輪，而係高一級既glock半自動手槍
第二張相已經睇到依家警察偷偷用「便衣」開槍等我地追究唔到！

Glock 半自動手槍 vs 左輪？
1）同樣嘅子彈，因為Glock嘅槍管長d，旋轉比大d，槍膛密封性好d，子彈初速會更高

2）警察軍裝左輪係用. 45 acp子彈，子彈口徑大d，初速比Glock 17用嘅9mm低。

3）軍裝用嘅左輪手槍，有效射程係50米內，而Glock 17，好多外國shooter喺200米左右都仍然可以精確射擊人形鋼靶

4）Glock 17載彈量有17發，相比起左輪嘅6發，連續射擊嘅能力都強好多

5）半自動手槍嘅設計，後助力嘅力距亦比左輪手槍更細，射擊時導致槍口上提嘅後助力都更細，更好控制

姐係點呀？ 姐係依家擺明車馬要用便衣殺死人！

推！推到警察承認！一定要算帳！

推

認咗又點 佢依家已經打橫行都無事 外國又唔出手

推爆dllm

軍裝左輪係. 38sw

乜都又點又點 煩到爆 問問問 blocked

咁有無人死左？

叫你私了又唔敢 下下都諗住靠制度

大家都要推

Push

呢個要推